警力不對等情況下 和理非和平救駕18區應黎個真真正正既開花抗衡

而家黑警係無理禁固威脅大量香港人生命

各位憑良心做任何事各有各做